[lihkg 重新出發] 8日獨毒遊廣島

第一次出旅遊Post 覺得悶可以上一頁

今次主要係iphone snapshot為主 見倒大景先用罪犯滔天影相 影得差就緊架啦

第一次獨遊 又唔識日文 正所謂未出發先興奮 落機果刻先開始緊張 因為雞同鴨講 除左Hostel既Staff 基本上無日本人聽得明我講既英文
去完先知日本人既英文口音同香港人係有好大分別
連普通既Lawson Where is it 等等 好普通既英文都唔明

原本既行程

第一日 廣島市夜遊
第二日 上晝 岩國城 錦帶橋
下晝 宮島
第三日 上晝 兔島
下晝 尾道
第四日 岡山
第五日 鳥取
第六日 上晝 岡山
下晝 倉敷
第七日 瀬戶內海踩單車
第八日 廣島本通

出住幾張相先

遊記啊！😍

Lihkg旅遊台第一個遊記

好波

雲爺爺仲好波

終於有遊記 留名

留名

十卜巴打個名

旅遊台

lm

就係需要巴打你搞旺個場

一齊出post

咁早有遊記

一齊出

影d相好靚呀

多謝巴打
我鳩影only

第一日 廣島市夜遊

飛機攝影

飛機去到廣島機場已經見倒好多紅葉

落到機第一時間去便利店買波飛先

我又睇唔明日文 問店員又雞同鴨講 買波飛部機有個電話專比遊客打上客戶服務部搵幫手 但係我既港式普通話又真係好普通 個女仔係聽唔明我想買邊場波 最後決定搭左車去市中心 今晚食埋野先再去買

上車果時識左個男仔 又係一個人去廣島 所以決定頭二日同佢一齊去玩

搭去廣島JR站/Sogo巴士既時間表

好靚

Lm

唔差

啲相幾靚
留名

支持

第一日 續

搭早機無食Lunch
去到市中心見倒Lawson即刻狗衝去買窮人恩物

沿途個公園有小學生係到玩緊 我緊係要影下佢地啦

今次揀左間近本通既Hostel 夜晚食消夜都方便D
Hostel都幾靚 有個common area比大家吹水 Hea
仲有個廚房仔
不過唔記得影相
唯一唔方便係沖涼要行落4樓

執完行裝就出發搵新識既朋友係和平紀念公園

懶型既我唔知日本日夜溫差大
淨係著左恤衫加風嬲 凍到扑街

行去原爆遺址經過既幾棵紅葉 加上燈光既照射 係唔係叫夜楓

夜攝原爆遺址

行去本通醫醫肚先

記得有巴打講過呢間天婦羅好好食

六點去到一個人都無 唔洗排隊

仲有麵豉湯 生果後上
份量都好多 食完好鬼死飽

食完去左本通行到8點就收檔

咁岩呢排廣島有夢幻彩燈節 就係我Hostel對出果條大街 點知流到扑街 同香港既聖誕燈飾無分別
[/quote]

第一日咁就完左

支持遊記

支持LIHKG第1個遊記

等睇更多巴打出遊記

黎緊會去廣島
留個名先

支持巴打

去幾多日

支持！lm 待睇

去左邊到玩

好中意貓貓同釣魚個張

紅葉好靚

支持
12月都會去廣島 鳥取
有無咩野必食

紅葉好靚呀

影啲相好靚

淨係睇相都覺得心曠神怡

同我一樣wo屌

我行程好chur架wo

果到D貓貓好得意 企定定擺pose比你影
仲識得𥄫黑絲腳

成日覺得釣魚果個伯伯好凍 成身浸晒係水到

有D仲靚既未出

廣島
宝 天婦羅
前菜 8舊天婦羅 白飯 麵豉湯 水果

直得一提既係蘿蔔蓉好鮮甜好好食
老闆見我地就咁食 就講左幾次叫我地加豉油 我反而覺得就咁食仲好味
最後仲要食晒先知原來係天婦羅點蘿蔔蓉黎食
呢個Dinner set都係1800yen 大滿足

鳥取
係本通果晚求鳩其搵左間食魚生飯都唔錯

消夜去左食拉麵

附近仲有好多居酒屋好似好好味

好舒服好慢活好Hea

遊記

風景先決

重新留名

下次去日本邊到玩

第二日 上晝 岩國城

約左朋友朝早七點出發
最後因為訓唔慣生寶床再加上夜訓既關係
結果遲左起身

一落到街勁凍 原來日本既溫差係咁大
台頭一望個天空係籃天白雲 即刻唔覺得凍

我地決定由本通行去廣島站搭JR去岩國
大約行半粒鐘
如果唔想行既都可以搭廣電 15mins就到 大約130yen

行去廣島JR站沿路既風景

入到閘見倒有車到就狗沖上左 我地先發覺搭左山陽本線去岩國站
我地應該搭新幹線去新岩國站 車程會快一倍時間

中途個天開始陰 心諗 屌 應該會落雨
有幾秒見倒耶穌光就即刻影低

去到岩國站就買左張岩國城pass 1540yen
包 過錦帶橋費 來回巴士 岩國城入城費

點解個站一個人都無
睇番巴士時間表先知岩岩走左班車
結果又要等多半粒鐘

當日既早餐
記得有巴打話個包好好食 即刻買黎食 再加芝士蛋糕做甜品

去到錦帶橋咁岩有班小朋友經過

錦帶橋係1673年由第三代岩國藩藩主吉川廣嘉興建既木造橋樑 係日本三大名橋同堆三大奇橋之一 之睇巴打既遊記話夜景都幾靚 下次有機會要去埋睇夜錦帶橋

Lm

現階段未有網頁版，你點打文
o係早洩果邊copy過黎？

之前都有用hkg+出文
黎緊會繼續用手機出文

D相唔錯
留個名先

都幾吸引

黎緊6月去廣島8日其實會唔會太多 驚無野玩
諗住去埋大阪 但又好似好傻仔咁

廣島加大阪真係好傻

之前上網睇廣島遊記都係玩下面果堆
廣島市
山口
尾道
兔島
宮島
岡山
都夠你玩8日

玩埋出雲/鳥取果邊又得

玩埋鳥取果邊就唔會玩得晒上面果堆

第二日 上晝 岩國

黎到岩國橋 一定要食雪糕
一過左錦帶橋就見倒一百款口味雪糕
有選擇困難症既我諗左好耐

一場黎到緊係揀個中伏既口味wasabi
點知又幾好味 越食到底 隻味就出晒黎
一隻字 正

食完軟雪糕就出發去岩國城
中途見倒個架妹幾靚女 即刻影低佢先

去岩國城會經過吉香公園

個人覺得日本既公園幾高汁
行下Hea下時間好快過

有成班小朋友/一家大細係紅葉谷公園野餐 但係我下晝要趕路去宮島 所以就無行去草地果邊Hea下野餐

上岩國城要搭纜車上山再行15分鐘 沿途係一個密林

上到岩國城個背景一張A4紙咁

好在格離都有幾棵紅葉睇下

岩國城望落去個景係幾靚如果係籃天白雲的話

影左一/二張相就落番去岩國橋
左轉係吉香神社 一去到就開始落雨

都無心機影落去就行番出去搭巴士走

經過岩國橋見倒有人係海捉魚

lm
btw 巴打d 手指好靚

Cls
又想笑鳩毒撚

點解我突然睇唔到啲圖 明明尋晚仲睇到

Btw鳥取果邊有咩玩 年尾準備去

搭1000yen的士包3hrs
白兔神社加白兔海灘
浦富海岸
鳥取沙䂡

仲有岩美町(我搭的士經過影幾張相only)
聽講動漫 Free! 都係取景自岩美町
鳥取去岩美町約半粒鐘車程 班次約一小時一班車
去既話要緊記Check時間表

唔該曬絲打

高汁

仲有蟹館+魚市場

剪指甲啦

一日玩唔晒
玩二日又太多

值得一提 岡山同鳥取中間有個JR站叫津山
果到有個地方叫奧津溪 睇紅葉加浸溫泉
係我今個旅程最大既一個遺憾
如果有時間可以考慮埋

詳情內容黎緊會提到

無帶過去剪

我黎緊一月都去廣島7日

年尾去鳥取沙䂡有機會落雪 我果日日落完坐係車站食風等左一粒鐘車 凍到傻左
下晝有太陽著長tee加風嬲岩岩好
入黑就凍到gg

去宮島 大鳥居睇煙花

果邊有三個溫泉 奧津係其中一個

點算 我去成四日

好想睇雪 但又好驚凍 真係犯賤

用咩SONY相機?

上個月去完廣島

最鐘意倉敷，好舒服

巴/絲打係幾時去？廣島仲係咪好多V7紀念品？

喺原爆紀念公園同宮島都見到呢三條女，唔知咩水，但幾好笑容，幾可愛

我反而覺得倉敷吹大左
最鐘意兔島加尾道 真係好慢活好舒服

Sony A7
影得好柒 ？

Stay係鳥取4日 ？

我下星期都去

你會去邊到玩呀

係stay係鳥取四日 會去下米子

我都想去廣島 無錢錢

咁多
襯仲有時間轉酒店？

應該唔轉了 hea下算

d相影得好靚

山陰行

緊係轉啦 鳥取預stay一日夠架啦
之後去米子住好過啦
又可以去皆生溫泉個景唔錯

鳥取頂盡玩二日
點Hea都玩唔倒四日

我19號去，咩日子都有得睇？

正啊 我唔夠時間玩晒成個山陰

Sor 記錯左
原來係11/8
自啪一打

Book左一晚温泉酒店 啱啱book埋兩晚米子酒店
唔該曬咁多位

多謝

btw我仲未plan行程

仲有大把時間慢慢plan

我12月中都去廣島又係8日 諗緊落山口 小倉 博多 你地玩返上岡山係咪冇pass 車費咪會好貴？？

我12月尾都去
10日行程預左5日俾廣島
兩日宮島兩日廣島最後一日返關西機場
會唔會miss好多野

我去埋鳥取 所以買山陰山陽唔洗煩
仲可以自出自入

等車果時肚餓就用張pass出去買野食

2日宮島
一日玩得晒啦
潮脹退 行彌山 睇日落 夜景

因為我喺佢個官網見到suggest兩日 驚去一日會miss好多野
咁去尾道一日夠唔夠？
Btw而家先醒起呢個po係lihkg第一個遊記po

尾道一日夠啦
都係去貓之細道玩貓 千光寺睇日落 再搭纜車狗沖落豬華園食拉麵

唔該曬巴打

第二日 下晝
由於落雨加陰天既關係 決定轉一轉行程
原本下晝去宮島 變左去宮島口食穴子飯 (上網睇遊記話間鋪頭賣晒就關門)
再到廣島市一日遊

係岩國站等車期間見倒個廣告

點解我搭左8日JR都見唔倒咁靚既女仔

去到宮島都已經三點幾 間穴子飯已經休市 只做外賣
外面又落雨 唯有去宮島站口食穴子飯

食完就番去廣島站搵搭去機場既巴士加時間表 為最後一日係宮島去機場做足準備

黎緊去8日
留廣島三日，去埋鳥取自駕遊

過黎留名

包sir

廣島市中心玩倒三日咁多

Ching快點出post吧

不了

會去兔島...宮島..廣島城之類果堆
唔會完全留係廣島市
我一個普通既城都可以行半日
其中一日會去踩單車

反而鳥取留得一日好似好趕....
暫時plan左要去岩美町同睇砂丘仲有柯南館
最好係同行有人識揸車～
可以無視車既班次....

我係acg撚同時又係歷史迷

計埋宮島就岩岩好
踩單車可以係尾道踩去今治睇瀬戸內海景 中途搭船番尾道
鳥取一日去唔倒三個地方 可以Stay2日1夜

岩國咁快轉晒銀杏，去完都係個幾月前既事(10月頭)，

btw好靚

現場好靚呀 但係落雨無心機影

睇完覺得廣島都去得過

其實擔心落雪踩唔到

落雪先正
我都想落雪

兔島係一定要去

Agger

預告 黎緊一篇會打兔島

啲相好靚
好想去兔仔島

留名學野，下年同屋企人一齊去

好想留係兔島

貓可愛啲

貓

今晚會出篇兔島
有架妹相 好似係

留名睇兔島
我諗緊住唔住佢個渡假村
沒獨立浴室好似好唔方便

巴打我一月都會去廣島八日
其中一日會去九州個邊會朋友
其餘既就
廣島市區
宮島
兔島
山口市
岩國
尾道

你點睇

留名 遲下同老母去鳥取

尾道加兔島 一/二日
宮島 一日
岩國加山口 一/二日
廣島 二日
九州 二日
咁樣？

我可以係尾道Hea半日
兔島Hea一日

上網亦都睇過遊記話兔島 尾道好悶

推

兔島要住一晚...

點解

點解啊

無問題架 果到可以好Hea

巴打 你有無買水果返香港？
岩岩上網睇話 桃 唔比帶返黎

呢個包好唔好食

我就
廣島3日(吳，宮島)
山口3日(秋芳洞，錦帶橋，關門)
熊本+ 天草

無買呀

7仔既早餐唔錯
不過後期因為有錢淨 所以食豪左
就無再食7仔早餐

我都想去秋芳洞 角島大橋 元乃隅稲成神社
但係唔夠時間

巴打 我第一餐都係呢間天婦羅

呢間正呀 豐富 好食 好抵

秋芳洞都值得去 入面唔多人可以慢慢睇

咪玩喇，香港只有瀕危物種同生肉唔可以入口

日本嘅生果一定得

不過鄰近地區係得香港可以帶生果翻嚟 好幸福

正

第三日 朝早 大久野島 (兔島)

前一晚臨訓前上網睇天氣話聽朝70%降雨 下晝多雲太陽
我決定推遲起身時間 (九點)
之前聽人講日本天文台準過香港大交合幾百倍
不管你信不信 我反正信了

一起身即刻衝去𥦬邊睇天氣
見倒個地濕晒但係無雨
渣渣林搞掂晒D野就出門口
落到地下就開始落雨
仲要果刻先記得背嚢既防水袋漏左係屋企
即刻屌左出聲

好彩去到JR站搭倒班車
有2條線
一. 廣島站搭山陽新幹線到三原站站再轉瀬戶內細波線去忠海站 (車程 ～1.5hrs)
二. 廣島站搭吳線去広站再轉瀬戶內細波線去忠海站 (車程 ～2hrs)

本人建議搭第二條路線 如果唔趕船去兔島既話
1. 我搭呢2條線都係搭同一班船去兔島
2. 第二條路線沿住瀬戶內海行 記得坐右手邊 成程望住個海
3. 途經既鄉郊地方好舒服好靚

落到車緊係影番張相先啦

預告 下二篇海量架妹加兔仔相

等睇兔仔

再想問廣島有咩係必食

廣島燒 八昌

加速

你用咩pass 就咁去鳥取好似好貴

山陰山陽7日pass
包晒成個行程 唔洗煩

想問下去山口市內既交通應該點安排？我見去啲景點例如秋芳洞 海邊神社附近都無鐵路站？

我遲啲都去廣島玩返一個禮拜

我無去山口市 不過好似有巴士去到

山陽山陰pass要萬九yen好似好貴
而且個pass好似去唔到兔島同尾道？
想問下樓主去兔島同尾道用左幾多錢搭車
因為我上網search一程車要成幾千yen

我都放棄去山口了，無渣車太麻煩

我見hkairline去鳥取都係1k包晒所有野
想一個人去跟方根書簡旅遊
同埋見有架巴士去廣島淨係要500yen一程
不過三月尾優惠完
岩岩先去完關西無咩價又無咩銀兩
好矛盾

去兔島車程上面篇文講左
兔島->尾道 : 吳線轉山陽本線

新幹線新尾道站要搭多程巴士先去到貓之細道(山陽本線尾道站)

7日山陰山陽pass包晒新幹線加山陽本線

我唔想煩先買pass任出任入

我搭Jr快車由鳥取去岡山都要2hrs
搭巴士去廣島會唔會好耐？
巴打有無考慮玩埋岡山 兔島

好似要三個鐘
不過我OK呀
上次大板坐近鐵去名古屋都差唔多
我麻麻地係同一個地方留太耐
想睇多D野

3個鐘咁快
咁同搭JR差唔多時間

年尾比較忙 未有時間出文住

兩日都食唔到宝個間天婦羅

Why?